聖鬥士星矢外傳《聖鬥少女翔》動畫12月聖誕開播

聖鬥士星矢外傳《聖鬥少女翔》動畫12月聖誕開播
燃燒吧小宇宙~~熱血的記憶雅典娜的聖鬥士又返來啦….而且仲係處少女翔呀….呀.. 呀…呀..

聖鬥士星矢原來係唔會被時代淘汰，原作者車田正美嘅另一套《聖鬥士星矢》外傳作品《聖鬥少女翔》已經推出動畫，滿足並勾起大家對《聖鬥士星矢》嘅愛！而且主角仲係女呀

本作的時間線，在翔子成為聖鬥少女之前是原作中的「銀河戰爭篇」期間，成為了聖鬥處少女之後是在「十二宮篇」之後。咁即佢地可能有機會見到星矢佢地，幻想一下如果比小馬座的翔子遇見天馬座的星矢，到底翔子同雅典娜呢兩個女人的關系會有咩野轉變？(要等TVB拍出來睇睇！)

這套外傳由久織ちまき負責畫，其實早於於兩年前宣布動畫化，當時我地menclub都有報導，今年12月終於確定在Animax on Playstation上播出。

《聖鬥少女翔》係描述守護女神雅典娜嘅「聖鬥少女」嘅故事，而翔就係其中一位聖鬥少女小馬座，亦係故事嘅女主角。車田正美有提過，自己一直有關於貼身保護雅典娜嘅聖鬥士少女隊Idea，亦希望可以將同男性不同嘅少女纖細面表現出嚟。

原作中的黃金聖鬥士 - 天蠍座米羅及獅子座 尼奧亦會登場，天蠍座更是令主角翔子成為聖鬥少女之路的重要推助力。

是次聲優是由下面陣容負責眾少女們，原聲CD大碟也會在12月展推出，唔知主題曲可否好像之前舊聖鬥士星矢主題曲咁Hit吧！

聲優鈴木愛奈主演翔子

《聖鬥士星矢 聖鬥少女翔》將於今年12月24日本播出。
依家d女性鬥士唔戴面具又坦胸露膊咁淫賤真係西風日下

On9冇面具

廿年星矢迷

性鬥士黎既

希望天蠍座係關俊彥配返，近排唔多見佢老人家

主角應該有丁
唔係就要帶面具

小馬座，可以騎

又打底褲，又無面具。呢套係聖鬥士定光之美少女

邪道
製作組一定俾天收

聖鬥士先要面具 聖鬥少女唔洗

求下你可唔可以出埋the lost canvas佢

唔可以 現實d
你講下佢可以出咩聖衣神話先
呢套19未出都已經出隻新版天蠍

屌ar 星矢舊聖衣跟咗漫畫唔帶安全帽又可以出多幾個version聖衣神話

小馬座小馬寶莉？

屌又要打j

黃金魂雖然係擺明SELL神聖衣但好睇WO
巨蟹洗白

冇咗荒木伸吾d樣好怪

戰鬥方式應該係用閪窿打敗肉棒之類c95應該有

首先要學識108種寢技

再訓練下盤功夫

遇到性鬥士會好危險

Wonder Woman 熱潮
一大堆女主角浦頭

呢班只係女僕, 唔係性鬥士, 所以唔洗帶面具

屌你老味崩到咁撚樣都話好睇